人民對克警。讃。 人民對人民 中計

明就明
唔明就罷

55

唔明就罷工？